陳同佳飛其他國家再入台灣唔得咩

台灣同香港無司法互助
總會同其他國家有掛
送去果d 國家 入境果陣再拉去台灣
點解要搞到咁複雜
美國越南非律賓選一個味得
香港佢係自由身 去依三個國家轉送台灣

ps 華為條女都係俾人係第二個國家拉

首先陳同佳有案底, 其他國家都未必入到境
慢慢周當時冇罪案喺身入境CA

佢係香港得偷野罪
台灣未判未拉佢都係清白之身

首先陳同佳有案底, 其他國家會因為佢喺本身嘅地方有案底而唔可以入到境

陳同佳: 要轉機 好煩 不了！